%%% Copyright (C) 2020 Julie Gendron, Simon Paquette et Jean-Nicolas Pépin
%%%
%%% Information de contact : latex.multidoc@gmail.com
%%%
%%% Il est permis de partager (copier, distribuer ou communiquer) ou adapter 
%%% (remixer, transformer et crer à partir) ce logiciel sous les termes de 
%%% la licence Attribution-NonCommercial-ShareAlike 4.0 International 
%%% (CC BY-NC-SA 4.0) sous les conditions d'attribution, de ne pas en faire une
%%% utilisation commerciale et de partager dans les mêmes conditions.
%%%
%%% Le logiciel est fourni "tel quel", sans aucune garantie, qu'elle soit 
%%% explicite ou implicite, incluant, mais sans s'y limiter, les garanties 
%%% implicites de qualité marchande et de convenance à une fin particulière.
%
%
\begin{bloc}{m}
\chapter*{Remerciements}
\addcontentsline{toc}{chapter}{\protect\numberline{}Remerciements}

Nous tenons à remercier nos collègues qui ont contribué, par leur participation ou leurs commentaires, à la réalisation de ce document. En particulier (en ordre alphabétique): Tayeb Aissiou, Caroline Coutu, Daniel Drolet, Natasha Dufour, Véronique Giguère, Marcela Molinié, Jérome Paré et Pascal Turbis.

Merci aussi aux étudiants et aux étudiantes qui nous ont fait part des erreurs qu'ils et elles ont trouvées.

Finalement, merci spécialement à Fernand Beaudet, de nous avoir inspirés par son manuel \textit{Introduction au calcul différentiel et intégral}. L'idée de ce projet a pris forme chez Simon et celui-ci tient à remercier personnellement M. Beaudet pour son enseignement et ses encouragements. 



Nous souhaitons remercier le \href{https://www.cegepmontpetit.ca/}{Cégep Édouard-Montpetit} qui, par sa contribution financière, a permis de faire une révision linguistique de ce document. Un gros merci à Mme Stéphanie Traver qui a réalisé la révision de la version 2.3 du manuel.

\vfill

Ce document a été créé à l'aide de la classe \LaTeX{} \MultiDoc{}. Pour informations contacter\newline \href{mailto:latex.multidoc@gmail.com}{latex.multidoc@gmail.com} ou visiter cette \href{page}{https://sipaq11.gitlab.io/simon/post/2021-10-06-multidoc/}.


\end{bloc}%m

